7.7遊行應不應該和平收尾?

應該
年輕示威者收放自如
動靜全乎一心
爭取社會民意

不應該
政府未有回應之前
保持對政府最大限度壓力

本人支持和平，先投一票。

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

要和平收尾
如果唔係和理非唔敢出黎行

呢個問題應該問返當政者，想唔想77和平收尾，佢知市民訴求，肯做的話，大家樂意返屋企涼冷氣

今次和理非la, 令大家焦點focus左同減少分化後再黎過

不過最後點結束都好我都會 support

今次和理非活動

和理非係用黎回血

講真， 其實我好奇怪差佬點會批不反對通知書7.7行九龍
咪以為好安全， 危機四伏！

1) 一樣係空城計， 引我地去衝擊鳩鐵站， 之後大造文章
2) 尖咀舊樓區可以揾黑道擲腐蝕性液體， 差佬又唔使上身
3) 黑道又可以攪遊行人士， 仲可以波及遊客。

總之大家小心

行完就算，重點係表達好五大訴求，及金鐘宣言

最緊要每個星期都行
行到佢出黎比反應

大家可以參考毛語錄

和平->發夢->和平->發夢..........

唔係不嬲都係和平收尾？
係收完尾先唔和平姐

響九龍行一定要和平
路上應該本身就有啲麻煩友

佢唔批，到時全港隨機鳩嗚團佢仲仆街

和平就得，思想工程非常重要

今次和理非出場，向政府持續施壓，唔可以被人有位入

要鳩烏而家都有得做， 日日 圍禮義廉

支持和理非

二同三先驚，九龍好多中資盲共

唔會沖，不過大家做定心理準備比廢老圍

我建議就回下氣先，今次就單純宣傳

勇武完，和理派，文宣組接力，一 齊上，一齊落。

九龍冇野好衝
但我覺得對家會全力挑釁

和平，等多d人出黎！

柒點柒

你亂講乜 我哋每次都係和平

比勇武抖下氣先，要搵和理非集氣

推

不合作運動本質都係和平

D大陸post講到我哋好暴力，所以就要和平一鋪

睇情況

和理非嘅回合嘛

和理非

和理非回合

有幾友善就幾友善
可以盡量避免黑衣
佢地標籤黑衣=暴徒

練好普通話，肯定有好多人鬧交

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

回下氣先啦

應該殺到入去匪區內面

唔撚係又掉屎呀嘛？屌

遊行過程一定要和平
我打算遊行完結後去睇下高鐵站d飛岩唔岩時間
北上度下假

有人掟野我驚陷家衝上去打柒佢

批唔批一樣出黎集會 批左佢反而容易管理

哩局絕對係和理非既一局

要有創意呀大家記得

各有各做

勇武可以休息，而家到和理非

其實好簡單
你話勇武出既話肯撚定冇乜人出
係要話和理非谷下人數壯下膽先

自從大量自由行之後
好多人冇去過遊行地區
大家好好行熟個地圖先
怕和理非返屋企都有機會迷路

Be water la

應該，暫時無必要勇武
呢個係建立形像好時機

各位巴打，我地一向都和平收尾，從來都冇「暴力」過，請大家Be water & Be smart，不放棄、不流血、不被捕。

和理非完對大家都好 尤其七一後太多聲音
之後希望和理非同勇武可以再度合作 唔再分化或指責

漏左絲打🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️抱歉

新地方唔熟路 慢慢黎

聲東擊西
勇武派去第二度集會

和理非啦，回一回氣先，同埋尖沙咀太多彎彎角角，夢遊唔多安全

不嬲梅花間竹

市民要有批判思想
唔可以幫佢諗定

咱們連登愛國愛港
不是反中亂港暴徒
支持和平守法表達意見

百花齊放

我無野講

我諗大把人都熟TST多過金鐘

一次平一次起

和理非我就唔出住
各有各做

好似上次7.1咁已經有人喺樓上掉野落嚟
條仆街痴撚線

和理非一票

係

遮好重要

大家都要休息

完全取決於港共政府

和平行完又講翻宣言比記者知
之後大家中意點就點
不斷行又發夢 不斷聚焦同一堆五大訴求
要努力呀大家

睇吓會唔會比人打既姐

和理非拎番中立 淺黃民意

使用暴力代價太大 ， 而家旭下都坐幾年 ；我哋先需要多啲人支持，同埋贏勝出區議會選舉

又投票 funny

我唔認為呢個係佢哋嘅考慮因素

啱，又武漢又閉門會議
要時間集中大家焦點

今次堅定和理非，咁運動先可以慢慢落去，加上畀少少空間呢排嘅朋友抖一抖氣，一個都不能再少

不嬲都好和平，仲支持警察執法

見機行事。

和理非都有好多野可以做

今次要和平 呢場係漫長嘅抗爭

贊成今次和平

和平，比d時間大家回下氣

人數決定一切

遊行就和平啦
同埋要回血

真
你要俾和理非同勇武抖抖氣
77過後政府班契弟對五大訴求仲未有回應或者播錄音帶
下次再有激進行動 會爭取度更多市民理解同支持